% Valeurs différentes dans un liste

\'Ecrire une fonction qui donne les valeurs distinctes d'une liste de nombres. Par exemple :


\begin{lstlisting}[numbers=none]
>>>  valeursDistinctes([1, 7, 1, 3, 2, 3, 9, 1])
[1, 7, 3, 2, 9]
\end{lstlisting}